【屁屁鐵你老母頭功咩】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXLI

#StandWithOzil

1

2

咁都無12碼

Var又迫害 勁撚智障

好柒呀屌

leno又打出一場代表作

我哋隊波真係好廢

打少個 黑哨 作客都有1分 有冇人跟我同囉囉入列狗狗竇爆閘

補幾

jj 救波

Saka唔係傷呀

真係當自己拖舟咩

saka傷埋 rip

Gabriel賓周擋球！

用條j擋

誤中1001 會唔會太快

𠝹到咁實要聯針
下場88

沙膠緊張leno件衫多過個波

好撚垃圾對面

達狗留返個換人做乜

傷撚埋saka

列斯 中左咩魔咒

我

包皮包皮受損

SAKA死埋

嘩 依下痛

Saka

袋救

而家先出叔

用條J擋波

g6有冇爆蛋

巨龍守護

好撚痛

廢龍比黑碧chip 入 垃圾

真包皮擋波

啱啱Leno比地下唔知咩野界傷咗手
關唔關你事架？

saka傷埋真係等巴丁

saka 傷埋我屌

包皮真係bulk𠹌到

用碌鳩屌個波咁

包皮屌波

但佢係頂俾人

臭閪達

屌點解頭先個下冇handball

屌仆街慘過輸

屌番個波出黎

包皮神功護體

條友中場唔記得拎番啲針

傷埋 達狗完場瀬多樣

saka係小有造到攻勢嘅球員，冇埋打碌撚啦

垃圾羊俾閪波整傷saka

saka 傷，玩完

包皮擋波

Gogogogogogo

羊D波是但到癲

前場最勁個個傷埋

成隊傷晒佢啦 反正贏輸佢地都ok

國際賽後打到pat屎咁

英狗又用殘我地既幻幻

saka香埋

學野啦洛克人屌你老母，睇下人地踢國家隊都咁博呀

SAKA 好似三埸英撚都有出用到乾灑還比達狗

包皮神人

牙達唔會用

笑到我傻
佢條腰仲要推前咗嘢

92分鐘仲扮大師教阿叔
指指指
屌你啦西達

不嬲都任佢開

Saka傷埋之後幾場唔洗睇啦

巴丁下場搖撚準備

Auba害鳩saka

之前咪又係一pat屎

真心廢 唔明點解唔放棄

唉dllm
12碼呀盲球證

包皮

Saka傷埋真係等降班

都唔止一次

達狗又少一張保命符

阿叔心諗 摸我個頭做乜撚

又係列斯聯10號條撚樣

阿仙奴

屌 冷處理 拉

頂到最入

以前未吹奏佢果陣已經屌緊佢hea

點解呢下得黃牌

agger

出ar叔好過la

達狗教左一年教左啲乜？

睇嚟老婆清紋身近了

諗起達仔以前球場搵返粒牙

屌黑哨

pepe唔紅嘅話呢場應該輸咗

施巴搏咗3張黃

肉眼就話睇唔到姐，
Var有咩原因唔吹handball?

我廠打少個先會認真踢

真 10打11起碼有野睇

5場0生波入波

紋屎忽有幾閒

唉 就快連u23都要用

又中柱

揾人pin返
驚佢唔記得

真 紅左之後勢好左

又中

又柱...

又中柱 diu

咁都唔紅

條柱保達狗

organise 到

咁都唔駛輸

又中柱，我真係笑撚左

點樣可以下下中柱

MOM龍門框

可以瀨嘅項目
國家隊，草地，傷，球證

又中眉

嘩天佑我阿

平安鐘

佢自己咪樓主

天不佑列斯

有咩可能唔入

癲撚到

下下都中柱係射術好定唔好

列斯原來垃圾黎

笑到仆街

冇對比真係冇傷害
大家覺得爺爺係咪好勁先

有1分真係執到

到時有冇圖設計圖都好

LEEDS痛失2分

破白禮頓紀錄未

如果阿狗入波，對面會唔會爆血管

咁都唔入

又中 笑撚死我

好撚符碌

賺到笑

可惜入左棺

屌你老母
節奏大師
無料扮4條

射到咁

fifa中柱

賽後比爾沙會唔會拆左個龍去

想問下任領隊 有咩選擇

連續五場入唔到波
今場唔輸真好彩

MVP係 龍門框

老老實實我覺得今場真係有啲似

肥賓

補咁耐

Until leeds score未

對曼聯入咗球12碼

中script咁

龍蛇
屌帥

換隻拿狗出嚟守好過

Unai

亨利

呢場正常比人456

屁屁係咪以後唔洗再見

又柱

哨黑連隊波都黑埋

肥普

垃圾比比累全家

想g同愛蛇有咩分別

如果當初我地請摩狗唔知會點

補幾多分鐘架大佬

我鏝都係比列狗迫和 牙達同佢恩師一樣

但無人要

停三場

屌下盤得半格

script

好驚saka大傷

請邊個都係咁啦屌

仲衰過愛蛇

FIFA劇本會唔會黑左球12碼

So c黑查

達蛇性格係啦

咁都煮唔死達sir

條廢9過一排呢到就會有手畜話佢好ga la

講真 好快 用到殘

買米蘭串李城有無得諗

一分落袋

屌黑哨列狗

逼達蛇出返拿卡

成碌柒咁pepe

咁都有一分 哈哈哈哈哈哈哈

忽然迷愛狗

再廢D

衰好撚多啦

李城有計

大家點睇

佢唔出場列斯會贏

咁都守到一分

勁過哥狗啦屌 唔洗豬呀我地

唔要ozil後果

咁都執到一分

阿似中左pes script
列似中左fifa script

打少個有1分 又有得J

鬧緊交

mvp
真包皮

比人射25腳

想問我地d var係唔會睇？

-6到

Nelson 大威脅過佢啦 EQ 咁低學咩人踢波

咁都有一分袋

唔係改咗例一中手就foul咩

一分得掛

估唔到阿達既高峰期就係拎FA CUP

12碼啦屌

Var 不嬲黑阿狗

T3 同人哋鬧緊交

對面on99臨尾角球開短

輸俾自己主場條門柱

邊個台有得睇臭蛇訪問

牛奶當初就係老野用太盡

一季就peak

還我愛蛇

好明顯係12碼

打少2個都Clean Sheet

好明顯中撚晒隻閪手啦屌

咩大家點睇 最主要球證唔睇

今次一定可以護級成功嘅

希望saka冇大傷
佢一出黎 同其他人真係唔同level
幾個圍住佢都可以同美羊兩個打反擊
Nelson真係未準備好踢一隊

達狗:戰術成功 大家做得好！！

人腳好愛蛇咁多
打D 咁既波 5場冇生波入波
笑撚死人 咩3年計劃
下年你仲係到都已經夠顛

睇慣咗

著紅衫咪有機會睇var

同邊個

何妖走去勸交

無理由var都無先啦

蘇格蘭嘅列啲隊友係咁叫走佢

踢過國家隊真係唔同啲

哥狗都係1:1牙

#Artetaout

Leeds had:
25 shots
15 shots in the box
2 big chances
Bamford hit the post
Rodrigo hit the bar
Raphinha hit the bar

wow 達狗又執返條命

一場d機會都唔係多，一千零一個機會又把握唔到
死球高波又無球搶到落黎做
真係好差

仲以為何妖會拎條鐵棍出嚟打埋一份

連d球員都冇嘈
因為佢地都慣咗

同愛狗當年俾屈福特禁住砌射左三十球有咩分別

saka nelson 真係最後希望
屌saka傷埋真係唔知點算

Nelson出到黎都幾好啦 起碼肯爆先

以我所知有我地既比賽個VAR都係睇對面隊多

一定pen

一定12碼

咁都唔叫重大錯誤？
明顯手球12碼

唔講以為愛狗波

對面嗰隻左翼 alxxxxxxx

t仔屌緊對面個10號?

果場好似係贏

比得

隊波愈睇愈冇前途仲衰過雲加末期

炸彈係更衣室

係啦 係阿仙奴用舊例？

冇呀，不過達蛇親生仔冇計

屌得好

用埋條撚清波

唔好串佢人工低

傷嘅傷 殘嘅殘 個個跑到冇力 最後連清波都冇力

阿記Var 只係做樣

打鳩個賤種都岩

啲錢會喺聽日朝早過晒你哋戶口㗎啦

alioski

爆完都傳唔到

啲英超球證咪又係一句SOR 鳩
吹佢唔漲

放咗炸彈唔使同佢嘈

除左阿狗

係果腳單刀差少少
比波走位今場都好好
對比隻羊

@老婆狗搵左紋身師未

愛蛇臨尾7場場場入波

調轉角色咪會吹

唔係唔睇var 係球證話無事 直接stop左var

有睇 似係var房班賤種冷處理 拉左

可以睇下熱狗對卡數果場
dier 個人背住個波 中手都吹手球
依球無 真係笑撚左

條例係 佢話中就中 話唔中就唔中

早半年依d 12碼黑走 會好撚嬲
依家反而覺得幾fun

有冇睇NBA
安東尼之前勸勸下交突然放冷箭濕鳩人哋一齊拳

條撚樣撩鳩pepe，踩傷saka，屌喇星

奶共雪雪聲咪咁囉

話個場之後改左 吹鳩漲

對屈福特2:2呀 比人射左差唔多30腳 仲要主場

11th place, no league goals in open play for 476 minutes

用左80m買Saka

阿森納keep住咁踢就掂

佢話越位就越位 話無越就無越

有一分咪執到

搵左 不過你又肯定下季無歐聯踢咩 唔比你紋牙

好似莫生你咁

黑條鐵咩
廢就廢啦
執到1分仲想點

Anthony 打人，對面真係冇仇報

但係入到兩粒
而家呢

我悔改左

saka單刀唔入唔緊要呀
屌你千其咪傷

屌佢啦
陰鳩Pepe
傷埋saka

好失望 原本諗住睇456

反愛知錯未？

幾耐冇入過生波

藍屍奶共贏到開巷我見咁多奶共得阿狗仲係咁柒

saka練埋隻右腳 畀波勁撚準

見到諗住差佢條頸

好波

肯定係佢耳邊叫佢nigga 先咁嬲

5場之前

買李城買唔買得過 驚輸半格

我一早搵左做好哂準備，
不過擔心你可能要早啲傾定點紋法

場場申請10打11 ok?

美羊下半場都好左少少 靠佢同saka兩個玩二人足球反擊 都玩左兩三球 唔係再肉酸多幾倍

成班啞撚

炒jerry quy後直頭覺得球證係啱

今場冇party打少個又黑 算係咁

又要借走了

pepe算撚數la 走左場隊波重勁

淨係控球，比波入禁區都唔比，踢hi咩

對面起腳25次
以為重係愛狗教

認同有一分好彩
但廢同黑無衝突喎

錫菲聯對牙狗會典世紀悶波

認真 打10個好似順左 無塞車又傳番後

其實平時出安都係10打11
踢少個又有乜所謂

愛蛇有包皮上撚咗神枱

愛sir

又可以睇坦克正選了

皮皮去死

可能問佢更衣室有食剩嘅mc樂雞
問佢一陣食唔食
條pepe英文差聽錯 就自己上腦

10打11要細爆

岩啦
場場咁踢
10人禁區縮老母西防守大法
場場0-0 , 1-0
全英超失球最少
完季40分 trust the process

打少一個個陣最勁個兩個都無出

巴丁（單刀贏車）
細爆（反cup av）

宜家香港藍屍贏哂，黃絲帶淨係可以對住一隊歐洲球隊輸波精神勝利法打飛機

有ozil

愛狗如果有咁既人腳起翻20幾腳對面啦

隻手唔守背後都算...成隻舉起收落黎擋走個波WO
仲要果球波係射門黎...影響晒方向WO屌
拎琴晚獌果球傳中手都即吹啦....條友仲要收手番緊心口位收唔晒咋

係，條友逆境球皇

屁屁條數而家比左幾多
可唔可以即刻止蝕走人

咪對左囉……贏2:1呀懞撚

出完nelson同saka,羊都即刻生翻少少

達sir零封進攻狂人比爾沙

似係VAR 無advise 球證review

冇左爺爺 廢左之餘 仲冇人鎮壓d高層 搞到又貪污買垃圾又奶共

全文重點：獌

明黑鳩你阿森納

莫你老母咩 拉

個龍門撲得幾靚

勁到

以後繼續正選呢2個
唔好出D垃圾：拿卡，安，比比

中手都唔吹12碼

達sir又有野賴

好彩半場去左打FIFA
都算叻仔

見到cam係洛克人 成pat屎咁
依家呢隊阿仙奴真係好嘔心
更甚於愛狗死全家年代

而家前面最強應該係 saka 巴丁 nelson

笑死

屁屁真係止蝕離埸好過執返2,30m買szoboszlai

傷咗薩卡 紅咗比比 之後幾場又到安表演

十二碼贏人都唔好意思啦今場

是撚但啦

打10個專心防守唔洗組織
唔洗猜波唔洗交失

咪係
最狗煩係呢班人
踢場波又關奶共事

應該出返 羊拿安

點解會覺得10個果時踢得好過11個既。。。都一樣咁屎 係75分鐘果時踢左5分鐘 幾下反擊
其餘時間 波皮都掂唔到上半場都係廢 但有時都搶到下

Nigga 真係冇一個用腦踢波

有邊D on9球會會接貨 不如咁問

佢一月俾人買走

啲過人都癈

成條中線，最唔滿意一定洛克狗
唔現位，自動行去對手背脊
自己幫人遮線，企位前過隻羊
第二就係c8 又做球霸 唔到最後唔傳
防守成日衝前失位 全場進退失據

愛美麗是我最想留住的教練
原來我們和歐霸曾經靠得那麼近
那為我對抗車仔的決定
那陪我淋的雨

有火

係巴丁好返未

佢做咩咁嬲

細爆巴丁

靜啲
仲想靠獌啲盤幫補下

史上最垃圾阿仙奴教頭

下場英超對狼隊
輕鬆啦
易食指數75%

法甲嗰啲

皮皮踢到咁撚樣仲呻話少踢正選死撚咗佢啦

何妖居然勸交

有無得睇返t仔打交

有無人教下saka chip波？

囉囉仔之前唔係屌奶共？

屌你老母沙卡係咪人黎
果條友整傷saka 你仲同佢攬頭攬頸 好撚老友呀

十二碼都未必入喇

Saka仔除防守差d，佢嘅球商比隊入面好多人都要好，唔係求其處理個波，係有d心思 (背後加埋技術back up)

千其唔好傷

Good Ebening mikel

c8 都屌
今場好盡力喎

上面

佢悔改左。

黑碧

聽日又係美好嘅一日

阿爾巴尼亞血統

佢地太狗煩
開口埋口都奶共
老細奶關領隊球員撚事咩

琴晚咪輸撚左盤
贏波輸盤你有無賭開波嫁
琴晚讓1/1.5球
12碼贏得一粒已經輸半啦

走場狗

卡路士韋拿之後 阿仙奴好似冇人識依樣野

跟左我條team

成班阿狗輸到kai左

Özil bounce

今日對面man mark我地兩個中場
洛克人唔返去幫手現位拎波係佢自己on9定戰術一部份

近呢幾場真係睇到嘔血
一隊完全唔識攻既阿仙奴

有火啱啦
成隊無火

一早講過今個轉會
已經要將佢借返去法甲或者意甲
只有果啲聯賽佢大機會打返起
之後先可以賣返3 40m
擺係度連正選都冇只會愈來愈難甩
saliba都係 場都冇得出有咩未來可言

印佢

屌今場唔出拿卡前面都食哂屎

沙卡：國家＞球隊

雲加 全季不敗
愛蛇 20幾場不敗
龍蛇 有啲彈彈波睇
達狗 準備20幾場不入波

Raul轉會，真係得淡笑

出拿卡應該嗰幾下反擊都妹到冇埋

我禾都識 好撚勁

你睇下件pepe 先

炒Jerry Quy咁耐隊波閪足咁耐

肯chip入撚左啦仲推推推
踢rugby啦咁鐘意打斜走 又可以後傳

今日開始我囉囉反pepe
見一場屌佢一場

黑碧 chip 過左廢龍

隊波廢就廢啦係到賴風水

仆街射球

囉囉都投共

炒爺爺咁耐隊波閪足咁耐

無錯
根本反擊最緊要前鋒係巴丁
隊中無一個做到，奧巴都係左翼only

對比之前賽後成班撚鳩雲佬啦
仲握手會抱頸
交友會咩

有冇人反駁下

你都識啦

琴晚韋大帝入完

睇場波咪撚講政治咁撚煩啦
到你控制咩

投共有咩問題 我地都係中國人

最記得對利 拿卡兩次單刀個龍封晒位都硬ban 好似完全冇諗過笠射咁

btw 進攻死球練過咩
圍人個龍再前柱落，冇球有用

比狗呢場都算唔話得

八千萬買件水貨番黎，尼爾遜仲踢得好過你

細爆差鳩人頸咪比人流放咗

真係呀屌...第1時間CHIP入左9成...對面龍已經跪低左..明明無人迫埋身都
無需要推多2下拗腰仲要收窄晒角度

羊不如嘔返個隊長章出嚟啦 衰過k6 k6係啞但踢落好有火 依家條撚羊完全係hea踢

咁你控唔控制到你嘅精神分裂

pepe 球證我屌哂你地老母呀

波都斬唔起
打碌撚

nelson 啲波係夠力開到前柱咋
唔係練

如果黎個個係zaha

*鎊

Pepe 7000萬黎講算幾勁
對google隊過都過唔到
仲要原來腦殘黎
生又生得柒 成隻猩猩咁 仲要黑人黑到咁撚黑

比返xhaka 無咁嬲

比比

打鏝個場都睇到saka d finishing要苦練下

降班吧

今場好左少少🤏 踢中間都叫有得佢跑下

你可以唔同意我偏激立場
但咁多年廠比賽我睇左9成
咁都話我唔係廠迷

英冠既死球教練 唔好期望咁高

屌原來隻囉囉真阿狗嚟，場場深夜西波都睇足

俾人養仔啫
達蛇法文差
唔想理佢啫

nelson saka 上啦屌，唔係冇活力

摸撚玩啦ching

有冇已經唔見咗個平安鐘
當年爺爺在生都會㩒下，依家唔知擺咗係邊

Xhaka啱先攬完Alioski隻賤種

一定有練過 加落ORDER
明明可以就咁斬
係要懶型咁 以為自己皇馬6條A咁 舞黎舞去
玩幾下短傳 點知連波都斬唔到俾人迫走打反擊

不過成隊都咁閪 chip完可能去左觀眾席

佢準備睇利

唔算啦 Rioch先係 當年揸住拍金都拎第五

今日起我見pepe一次屌佢一次 達子你咪撚再出佢

猁真係顛d

Lunch gor嚟

進攻間唔中有一兩下神來之筆

佢係有盡力
但夾硬hold 死個波唔傳波又叫好波咩
有幾球夾硬比啲尺吋又錯曬
今季佢真係退步咗
或者佢需要一個大範圍防中
唔係沙卡呢類慢防中
一係將佢推前一格 防中搵埃及party 頂
唔要洛克狗可能仲好

上乜春
睇死佢下場咪照出韋利安

囉囉美國人

Arsenal managers points after 29 Premier League games:

Unai Emery - 57 points
Bruce Rioch - 48 points
Arsene Wenger - 48 points
Mikel Arteta - 46 points

冇人傳倒

Saka 同羊敗咗佢兩個助攻

今埸後面見佢企多....佢一個做唔到D咩仲要走去踢黑鬼盃..訓機埸陰公

佢等睇3點3果場呀

爭啲一完場又開波

見到條廢老真係

麻木左喇

頭先對面就係咁講先激到pepe頂人

對面迫搶好癲 根本成隊都亂哂

原來愛蛇咁撚勁

傾吓偈又要屈

對曼救世左一次
對錫又肋攻
上季足總對車又係佢
其實比狗真係好撚重要

達狗有冇柏金牙

xhaka 同條友搭哂膊頭

佢一個人好似博左兩三張yc

睇安狗

反愛仲唔悔改真係要拉去鞭刑

有叔

佢chip 住衫 罵人好笑

咪撚再出件力架屌

比狗=進攻核心

肯跑咪好 唔好當個波炸彈咁一拎就傳走

反正都係咁
下一場出多啲新仔
咪撚出韋利安

證明黑種全部都係冇腦

on9盲反撚

抄牌約下MMA
同Conor McGregor聚會啫

其實saka有無得改做攻中個位比巴丁踢番左翼

定係巴丁踢中間會好啲

Arteta to Sky on Pepe: No [excuse], it's unacceptable.

Pepe同安都番鄉下啦屌

pepe 水貨之最
7m 都唔要

反而最睇唔順眼唔係屁屁
係廢柴韋利安

里爾呢啲farmers league隊專送水貨過黎比我哋，之前己經有件罪人奴

用咩文講

安呢場算係咁

安仔都係呃下飯食姐

知唔知醜 仆街
Arteta to Sky: "I like the personality of the team after Pepe let the team down."

有幾迫搶
自己組織唔到 踢兩腳又比返人

佢過撚到人咩 google隊過唔到 痢狗青訓又過唔到
7000萬買黎做乜撚？

咁要多謝佢 如果唔係我地一分都冇

Pepe收皮了應該等賣

送返件包皮補返數

個人感覺c8打前一格可能更好ja
今場中場最抵屌一定係洛克狗

唔攬都算直屌自己友 好撚型

咁既戰術美斯踢中間都救唔倒
中場0創造力0供應
前面拎倒波完全靠自己

屌你老母安狗同pepe都快撚d收皮 解約啦自己

佢屌緊xhaka個fd

等完約啦

pepe果下係on9
但推橫大位射得佢做到
由其達狗進攻咁閪 1on1睇下pepe有冇神來之筆救世
btw洛克人垃圾到癲

話曬大家巴爾幹半島

達狗怒屌pepe

如果真係有咁講爆出黎我諗真係要停賽

係咪佢整傷saka仔 T3最後忍唔住開佢波？

有時都想有下摩佬啲話中話俾下壓力對家

Xhaka型到護對面屌t仔

有無片

安下半場表演好好

pepe 先醒 抖返幾星期 又有糧出

Mikel Arteta: “I really liked the personality of the team when Pepe let the team down. His behaviour is unacceptable."

佢無講錯喎
屁屁走左之後踢得仲好

米蘭盤 有無手畜跟

係阿狗買親都柒

佢推大位好多時都推甩最慘

冇錯
下半場搵到自己最佳的位置了

其實係
睇完上半場果時覺得要入波 真係靠pepe隻左腳既神來之筆
果時仲怕佢會比人換走 點撚知佢自己換走自己

10號位冇燒第二個選擇應該係c8

pepe一早忍唔住頂鳩佢

係 但個下無得講啦 純粹唔好彩

牙達講乜 呢到啲手畜都會搵位入

買隻射手算啦

對面man mark 完封 X34 同C8
波都拎唔到
加上前場冇返黎幫手現下位+拉開下人
所以組織唔倒

仲有就係willock hold波hold得太耐
佢一拎波冇人想過去幫佢咁

Saka企位偏左
但呢幾場已經做好多攻中野

叔like 咗燒
迖犬就雪佢

收嗲啦臭閪達屌你個閪
就算俾你踢11個咪又係贏唔撚到

如果佢直攬ozil就好

我唔似你識口語
以為賽後交個拳友咋

痢定李好

如果係契仔安就會攬

啞仔達屙爛屎
你都當奶昔飲啦
算9數啦你

5場冇入過生波
屈撚到

Enjoy

入到波都要還神

臭蛇仲夠唔夠薑雪

要後場組織 但雙中堅都唔敢冒風險
Leno 果隻仲要係生蟲腳
根本組織唔到
Leno 長傳又廢 下下唔到位
冇人執第二點 比又比人屈機囉
同愛狗果時一尻樣
兩翼一封第二點即啞火
達狗都係犯相同嘅錯誤

英超難買 我15 16緊
李城就肯定大船
大船就易沉

羊打正前廢到癲
不過攻中位真係搞唔掂
原來一直唔打4231 係為左唔出燒

出洛克人 on9

前面三條友咁撚矮頂條毛咩 佢下下斬到落auba個頭到都冇用

零創造力球隊 今日又一場實證

你都on9 我就是其是既
佢都得差我都有講 你盲反就認啦
佢用頭頂鳩人係咪要撐佢 做得好 比我打佢老母484咁?

安今場算好啦
比人迫果時佢都護到個波
洛克人都唔知失幾多球

弱9智先會研究由個龍開始做波
今場球球都係俾人迫到9斬 傳番俾對面

無第二個打到
殺卡早幾日先踢足兩場無理由又出佢
已經就住黎用點知都係傷

證明Pepe 係達蛇心中地位低到唔值得攬

安去杜拜 達蛇都攬

守龍黎講Leno除左高波同撲小禁區之外冇野可以挑剔
但傳波真係唔撚掂
結果係後場猜唔倒波上去

唔識口語用下個腦啦憨鳩仔啊

已經唔係第一日係咁
除左主場對李城上半場 真係控住黎踢之外
其他都係醜陋地贏 醜陋地輸

依家三個前鋒 羊踢正前都已經叫最正路
同堆佢唔踢前 踢邊同踢少個冇分別

佢都打唔到啦其實 阻住進攻 又走過龍
又唔守

安：呀達仔～你拎過幾多冠呀？識唔識尊重？

雲加獨具慧眼
唔買夏神要謝雲奴

練練下saka踢攻中
今場換wilock正選最on9

奧巴美羊終極合約戰士

依加殺卡傷埋無人打到左邊
一係安一係Nelson

屌死pepe 幾時退休

呢個真
屌佢老味

屌

艾夫拿：

Alioski 值得一座奧斯卡獎盃。他跌倒的方式就像 Pepe 打了他的鼻子。Tierney 很有膽色，阿仙奴終於有了一個像樣的隊長候選人。

下場英超又會出返羊拿安

個陣冇錢啫

里爾黑店 永不錄用

魔性認證

阿狗ig又有人叫freeozil

睇下隻羊

其實唔知達有冇諗過用叔 好似上季季尾咁

卡法利雲入波仲多過阿仙奴

“I really liked the personality of the team when Pepe let the team down. His behaviour is unacceptable."

終於名正言順用安棄用佢

叫你有腦啦

今場都叫做好左 無咁閪
前峰個位真係邊個踢都係死
根本成隊波唔識向前郁 永遠係後場猜
去到中場就傳失/比人搶到
愈黎愈撚似愛狗最後果10場咁

講經咩 如果我地係獌狗 唔會有紅牌同埋肯定有12 碼

佢撐燒得罪咗達狗
冇得出

我buy下場英超咁出

auba nk nelson
Saka xhaka c8
tierney Gabriel holding bellerin

班攻擊球員冇晒信心
拿安比應該要坐下bench啦
我寧願出nk nelson兩件肯跑肯搏

Arteta has no shame. Talking about Pepe letting the team down. That's one game. You've been a disappointment all season.

唔講以為xhaka 踢leeds

瀨屎華係咪食咗屎

所以先話犯一樣嘅錯
愛狗果時剩用兩邊長傳
又係冇支點頂波 又冇第二點執漏
成日送個波比人
同埋依家隊波一個人hold波果時
無一個人係附近大約五米現位做傳球選擇
列斯聯一逼就後傳 leno 大腳 無限loop

Party應該出得返

細爆一早試過啦 下場係點呀

咁紅牌都會有既
但球12碼 就一定會判

學熱刺打三個中場中搶波，party c8 xhaka
好過出洛克人

個球證都好撚正
呢啲跑出去睇var
12碼就唔睇 洛迪高從後剷鳩包皮都無事

前題要殺卡好返

講還講 獌班人起碼識圍球證 有火
比人矛就矛返人

望下我廠班啞仔
頭先球12碼唔吹之後幾撚聽話

講真 羊打正前走動唔夠大 同對面後防拉扯少 無突破走到出黎
saka一出黎就做到佢要做既野 當然體能係一個因素 不過成隊走動再係咁少 教練下課係必然既事
但球員上季都仲可以做到走位走穿對手兩邊 而家連迫搶 反越位都做唔到
背身拎完波諗都唔諗轉身 回後 loop 對進攻係無幫助

我地冇son同kane

韋利安可唔可以雪到去一月

羊條撚樣續左約之後場場都放軟手腳踢咁款

今季啲降班隊太誇張 富咸17得4分應該仲可以捱到下

總之咪撚用安拿
近五場廢到仆街
俾晒機會啦

又想睇tie saka 羊 3個係左邊企埋一齊塞車?

睇黎佢份約要續場簽

因為我地一圍球證屌球證就會有牌

愛蛇臨尾都未撚試過5場0生波入波咁廢

咪再放auba 左⋯⋯⋯⋯⋯⋯

兩個禮拜冇波睇
一黎就黎場西波

羊有肥朗嘅把握力就話行都唔理佢
把握力冇就其他嘢補救
但懶到西咁點掂呀

其實達蛇要敎仔
都唔洗咁公開說敎
教還敎
水都唔抽下對面
差啲喎

其實AUBA 打左邊插入
好似亨利咁 係冇問題
但牙達 放佢係邊 就放多2,3個同事落左邊
都唔知做乜鳩

嗰陣場場比人顏射20腳

感動既係達狗終於有藉口真正棄用PEPE

睇痢李啦

Auba saka tierney

安拿零進步空間
出撚晒saka nelson / 巴丁算

嗰陣冇包皮t3
邊有得咁計
人腳勁咗咁多
進攻廢撚到仆街

trust the process呀 攬住先

可唔可以一視同仁
雪撚埋安

Mikel Arteta on Arsenal not having a shot on target until the 60th min: “There were other shots, one hit the bar, another one very close to that. It’s not a matter of just a shot on target or not, it’s the opportunities we created. In the first-half, for periods, we were better.”

笑左

愛蛇果陣仲用緊papa細梅

其實有個問題

達蛇想學鏝城咁猜傳控
但人腳根本唔夠班

仲有你見鏝d人一換班都即刻走晒樣
何況我地
依家連普通攻勢都做唔到

佢睇pepe 唔順眼你唔係第一日知呀

你睇下安 又話 non negotiable? 問安果d 就話internal matters , 仆街啦佢

你放心都得
saka 傷埋 一定出足場場90分鐘

阿牙面皮好撚厚 成日鳩up 都唔面紅

唔講係咪因為肥約問題
做隊長就要以身作則 用能力幫到隊波 鐵一般時事實 應該係12碼而球證唔吹 唔去嘈 仲死狗咁
今場已經唔駛佢好似平時咁走到落兩閘乜濟 好多時等波打反擊 但走動少 其實佢肯走應該好大空位跑 對面壓條防線好前
牙達今場係用錯韋帝 saka唔係踢足垃圾國際賽 應該會係佢踢韋個位 應該好好多
牙達真係快快手手執好進攻 就算真係要躝 都起碼教返好啲令隊波比多少少生氣

其實我地多過鏝1分

勁咗有幾多 咪又呢班人

依家啲戰術體系又回流返落摩dad 果套

holding你估好好多？

好在食藥訓左無睇

Premier League goals this season:
Son—9
Arsenal—9

唔明433底下saka 企咁左做乜鳩
Saka就算踢逆足右翼都好有威脅

根本應該扶正踢正攻中咁練
俾佢更多自由度走位
唔係而家企左中場但要求做攻中野

多咗t3 包皮 party喎
仲要進攻同一班人愛蛇勁咁多

Holding係愛蛇手下都踢得好
係比福狗收山

咪話食紅啦 你睇摩佬捉咁多次鬼 有冇公開屌過自己友

就係因為我地冇迪布尼同屎達零運波上去
鏝冇左呢兩個d波差唔多咁閪

有冇人覺得今場最大問題係冇出拿卡？

係 師兄講得好好

愛蛇屈比狗坦狗都輕鬆廿場不敗

咁大對比
同間接叫Pepe 走
無分別
達蛇好攻心計

癲到自己覆自己

我同我女朋友share ac

唔想知

T3係愛狗時代已經係度

不敢苟同

但我想講

亨利自己可以去哂⋯⋯創造力攻中咁
點比

買嗰陣傷咗點撚出

講得好好

t3上季中段都有出嚟 party啱啱踢咗幾場
咪叫多咗個gabriel
嗰陣進攻有幾勁 咪係靠羊一個carry

起碼唔會廢到5場0生波喎

左手覆右手

有生之年
可唔可以見到隊波
好似當年果陣猜幾十腳靚組織入波

唔信無所謂 你損失

holding 上年未傷之前係踢得好ga

可以 睇女子隊吧

我地後後場猜30腳
放腳長波爆入

前季嘅事了

有無賓州解圍圖

可唔可以講下邊幾場？印象中真係唔記得有邊段係好好

就算之前足總杯決賽對車d人吹到佢mark死dc 我印象中佢都係好多甩漏靠大梅幫佢執屎嘅

阿狗唔配有包皮蘭奴比狗

如果爺爺有包皮

t仔成日扮大隻

penis defend ▄█▀█●

有冇pepe gif

燒 大戰 Piers Morgan
仲好睇過場波

伊雲斯條傻鳩

Arsenal have scored just nine goals in this season’s Premier League; it’s their lowest tally after their first nine games of any league season since 1986-87 . Lacking.

山狗咪好鐘意chip波

究竟平時練波練乜 練到d人貢廢

點解利既jota 咁快融入到隊波
我地既pepe

佢已經融入左嫁啦，係得咁既水平

而家我地隊波越黎越獌狗同熱狗化
靠前面幾個跑狗哨
同組織體系既猁鏝李狼呢d越嚟越遠

我覺得比比係難夾既球員
隊友都唔知佢想點

講真saka球單刀巴丁應該入左

已經同獌同分

球迷，對手都唔知啦
佢唔改變自己d意識，邊隊大會都無得夾
近排連見佢攞得定個波落腳都無幾次，更莫講突破射門，同隊友配合
其實半價都要斬纜嫁啦，我就已經無晒信心

20m都唔知有冇人要

咩事

打多一場達狗好波

猁記3-0

唔好對班細路太高要求，佢地已經盡力

不如話金章來到，廢到咁，本來靠佢係前邊帶領班細
跟住 Pepe 垃圾
更唔好講著9號拿卡

冇乜要求
就算呢球入左
都改唔到隊波表現既柒

下場一樣會西

仲差過熱；熱依家有明顯既form, 長傳俾Son去跑。
Son企得前，專心搵位跑同做最後一腳，暫時好有威脅好成功。（熱刺開季第一場對愛華頓時，當時未用呢個戰術，成場都老鼠拉龜；明顯之後係有針對性地佈置呢個踢法）

阿呢？根本咩form都無，前面個D人要企到好後幫手防守，到進攻時根本埋唔切位，再加上要狂跑上跑落，體力消耗好大，根本攻唔入肉）

阿依家既踢法非常Lost, 非常攻守失衡，攻不銳，守亦不穩，2頭唔到岸；

希望領隊盡快著手改善體系；中型班中，Southampton既人腳唔會勁過阿仙奴，但人地今季踢出有form足球，值得借鏡。

我講緊係踢法上類近
當然人地有當fit前鋒咪發揮到

根本tune到隊波唔敢攻

兩個中場中總係唔會向前插
落到底禁區就係得果兩三個人

達狗overcorrect
執防守搞到唔敢上
其實佢仲學習緊，因爲佢今日起碼一開始係出4231...
我覺得佢係進步緊，但阿仙奴可能等唔切佢慢慢學習

送走達狗未 我就係反達第一人

用行動證明

我睇你可能走得快過達狗

算啦今年隊波冇乜期望
第一成型對手太多，猁鏝熱軌李呢幾隊個form一定係我地之上，前4無望
第二自身問題都多，舊人老化同狀態跌緊，冗員庸材多又清唔走，新人夾既時間冇乜，攻中問題

我諗唯一都係靠歐霸偷雞

收撚皮啦你條柒頭皮
仲好意思出來獻世

收咩皮

大家咪下季一齊落英冠

雲加

屌你又和

英超下半版 歐霸冠軍

燒

愛蛇

pepe做乜鳩

對leeds 33％控球 同二腳中龍

進攻衰過天水圍飛馬

好想雲加返來

睇到冇晒mood

又想靠-6Var贏波

今場証明willock踢唔掂英超
可能緊張掛
nelson bb就冇問題
希望佢唔好又傷
黎緊三場應該都有得踢
正選都有機

回來吧

達sir可唔可以叫防守狂人阿迪達， 想俾番個霸氣啲既名佢， 咁都可以零封列斯真係有啲料

紋身

好彩無睇波 精華比人4次中柱防守足球好波 又CS

推

發覺越來越多鬼佬球迷唔滿意臭sir

唔係條門柱上咗身3:0 la

達狗 可以躝了

我可以幫手用文字藝術師整個圖案

人地泊大巴打901 點都留一個跑狗係前場
我地達sir打10個都留哂係後場 防守既極致
場場都執一分 38分應該唔洗降班

歐霸都唔洗踢

反達仲有咩好講 back to top

pepe做得好 係時候迫宮

由唔出ozil要出啲傻仔wilock 出黎已經唔想睇 根本班友仲未有料

比牙傾同兒子達sir 嘅一定不敗重奪英超

支持pepe

Willock始終未夠班 啲現位勁差
但佢啲半轉身其實ok 成個動作好順 可惜次次一轉完就逼左去一邊之後鳩傳

摩佬唔爭在教埋阿狗啦
差唔多教哂big 6

雲高爾贏完fa cup都比人炒 達狗都差唔多時候了

幫熱贏埋英超先

會放傾打左翼 兒子後備

阿仙奴0-0戰平列斯聯的比賽後，比爾連接受了採訪。

比爾連說："作為一名球員，我不得不說我的感受很複雜，我不是一個對平局感到高興的人，但我們也要考慮到對手的情況和我們只能10人應戰的事實。 ”

"我們看起來真的很穩健，顯然他們創造了機會，但球隊的反應非常好。雙方都有機會，最後我們帶著平局回家。這是那些你需要忘記的比賽之一，繼續為下一場比賽而努力，因為我們即將迎來繁忙的賽程。“

"來到列斯聯的主場，你知道你會面臨著一場艱難的比賽，畢竟比爾沙調教了他們好幾年，他們在戰術上非常勇敢和聰明。當你必須在整個下半場進行防守時，你的大腦會變得很累。我很高興我們沒有丟球，看起來還是很穩健的。"

關於比比是否為自己的紅牌道歉。比爾連說："這些事情留在更衣室裡。比賽結束後，每個人都有很多腎上腺素，這些事情需要等到本週晚些時候再說。"

同哥狗鬥得難分難解
勁能到

愛蛇都係排第3咋點算

🔙🔛🔝

講起上黎有冇講話個紋身font size幾多
可唔可以係72

金章簽左三年真係笑出黎

關於比比是否為自己的紅牌道歉。比爾連說："這些事情留在更衣室裡。比賽結束後，每個人都有很多腎上腺素，這些事情需要等到本週晚些時候再說。"係咪打鳩比比

屌星期一

唔洗錢 以為執到好野

轟果件36歲
都有野睇

希望車狗快d幫佢d球員續長約

收到風班迷達 腳都震埋

72由屎忽紋到落小腿

唔介意佢U字型咗紋

阿仙奴呢季都應該唔會有大波

Offence wins games but Defence wins championships. Season 成績唔洗太好， 只要入到playoff 就夠， 憑達sir出色既防守入到playoff 以黑8身份拎冠軍指環不是夢

一張A4 算la

「施巴路斯的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去比比就昏死了過去，打的興起的比爾連怒了，朝著施巴路斯吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』施巴路斯也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』比爾連沒有在回應施巴路斯什麼，如果施巴路斯手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

比比昏迷咗 所以要等到本週晚些時候再說

林狗行得太前

他以陽具打了我的面，只有一下，但這令我後退了好幾步，這就好像被鹽醃鯡魚打中一樣。那時沒有人相信所看到的，這是我一生中最差的時刻。沒有人為所看到的事而說話，感覺就像是永恒，直到韋利安問『輪到我了嗎？』才打破了寂靜，然後我知道我需要離去了。阿迪達知道後只是與奧巴美揚擊掌，並高叫『那便是為甚麼他是隊長的原因了。』

達狗真係好厚面皮
講真Pepe 未紅牌前Leeds 個勢都強過阿妓，要不是Leno 神救已經落後緊
但達狗完全無視咗個問題，將失分責任全部卸落Pepe 度

達sir呢

唔睇點反阿仙奴 呢隊辣殺

達狗今次無承擔責任咩？

唉 快撚啲搵個攻中啦冚家產

最有創造力果個踢左出球隊

你收嗲啦 成日唔做實事
做走場狗

燒溶緊雪解凍緊， 最快一月出番黎， 大家忍耐多陣

踢到咁 仲要下半場打少個都仲有1分
達蛇好波
利申:只睇左上半場

上場咪大左
前面唔入得
但後面其實好失得下
咩教番好條防線都真係想笑

屌你達狗同高層足球原因？
家下隊波冇組織力 冇波到搞到連羊都廢咗
明明有個世界級組織能力嘅人 雪9佢

我驚牙達頂唔到

燒到時出返場報復式玩嘢踢走阿達

達狗咁撚小人 一定唔會出燒

pepe報燒報撚左仇

睇黎對狼同熱都會輸埋
熱買定入球大都得了

黑施丹

我哋臭蛇龜縮足球同摩狗鬥泊大巴

daddy教訓下班迷達啦 仲未撚醒 大炒完可以炒人

燒做埋領隊

Son傾勁撚到

之前又唔撚出pepe 依家唔掂先出 當人condom人地咪報返仇

睇左嬲到訓唔著食唔落飯點番工

達狗用羊用到變2&b level

最癲係冇乜傳過有人對佢不滿
根本冇壓力
比佢教落去 不出3年 真係降班都似

琴晚12點諗緊睇唔睇 諗到達狗又要悶住和/悶住輸就選擇訓教選擇正確

咪反2&b
尋晚carry愛記

侮辱左2&b...黑B，MK都有波入 廢羊拿安依舊垃圾

最恐怖成場一個有威脅既射波都無
琴日 對面 洛迪高後備上場
禁區邊一推 有兩條友守住 佢有位都照射
呢啲純靠個人技術既野 我地果100m 鋒線無人夠膽敢做

睇達狗波唔係睇進攻 係睇防守
睇進攻去睇愛蛇啦

得殺卡上場有啲野睇

關咩事
我唔食飯唔訓覺都要返工

玩雙教練應該贏撚左英超

未必 達狗咁撚固執 應該會好似迫走龍蛇咁迫走愛蛇

你為咗反達先睇

古語有云一日不反達一日不吃飯

琴晚睇左半場
奧巴打中好似真係唔係好掂
其實現階段係咪都係拿打番好啲

而家又要幫痢含
仆街熱咁撚勁今年

今時今日仲睇呢隊阿狗嘅根本唔係阿迷，係一個迷達嘅濕鳩

琴日睇完之後
個頭痛撚到仆街

死番出去啦

7.5個鐘夠唔夠睇完一套魔戒3部曲？

講得好！

睇防守，possession 都唔高。⋯ 即係比人姦多

打勁隊又比人強姦 打弱隊都比人強姦 渣ga

阿迪達責備比比累事：不能接受！

【Now Sports】阿仙奴周日逆境下守和列斯聯，領隊阿迪達直言尼高拉比比被逐令球隊陷於苦戰，責備之意甚為嚴厲。
尼高拉比比（Nicolas Pepe）在這場周日英超下半場早段，魯莽地用頭頂向敵將致被逐，令本來已處於被動的阿仙奴10人應戰下形勢更惡劣，若非得門柱及門楣之助，恐難保全身而退。領隊阿迪達賽後說：「不能接受。考慮到我們如此早已有比比被逐，只得接受（戰果）。我不喜歡和波，但這情況下可接受。」

阿仙奴全場最入肉機會是薩卡的單刀被擋出，阿迪達說：「這是我們的最佳機會，我認為人家的門將幹得好。現實是對方在我們的禁區構成威脅，我們在一些時候走運。」

「10人應戰是一大問題，當比比令球隊少踢一人，部署如何受阻時，我實在喜歡大夥兒所展示出的個性，而我們有一至兩個時刻可致勝，但顯然，那（以寡敵眾）實在艱難。」他續說。

圖片來源 : ©AFP

尋晚失眠

點解可以連var都唔洗睇

唔夠

又話咩利傷哂D人會玩撚完
羸撚到
gopro真係癲撚到

琴晚果個禁區射中手都唔比手球....VAR咩事?點解每日星期都總係有呢D嚴重誤判

有冇手足去跳老舞
可以住君臨天下

屌你老母又賴 前幾場就賴球証
愛蛇41分打小件都反cup到 收皮啦

換入wilock 條友真係唔識波

見到有人俾風吹甩左假髮

著阿狗波衫?
月台見到?係咪往羅湖方向?

圖？

@查sir

Arsenal last 5 league games:

Man city 1-0 Arsenal
Arsenal 0-1 Leicester
United 0-1 Arsenal
Arsenal 0-3 villa
Leeds 0-0 Arsenal

場場cs

5場波 0入球

換willock即入兩粒

Joe Willock is a joke

Nelson對襪整得仲低過吉列殊

太勁了

其實達蛇都係教左季半姐...
嚴格啲講其實可以當今季係第一季教隊波
我覺得都可以比多啲時間睇下
高普哥蛇第一季都柒下柒下啦
強如摩daddy都要第二季收成啦

進攻form一定要執 不過睇達蛇都似哥蛇咁固執要執行自己個套.... 防守係好左集中左
美羊好似打返左面cut 中會好啲 上季尾 續約前睇到佢同t3夾到下 係羊條19 續完hea 踢
比人睇穿踢法係有影響 但覺得最重點係hea
個個勁既球員都會比人針住黎踢同睇穿嫁啦 咪又係防佢地唔到 冇心踢就真係冇計

睇住mk恩越踢越有而免費送畀人真係

琴晚比左貼士大家 有無勁中
a米又贏

細爆
我代達狗同你道歉

輸5-2

細爆係有啲潛質
利伸：上季印咗佢

愛蛇愛將死得7788
細爆比人踢走
坦狗變後備
papa連reg都無reg
saliba買完用都未用就準備賣走
amn出都無出

你打咁大段野 唔係反達既野唔會有人覆你
羊打左邊要配合牙叔同t既走位先得
saka就會疊位 不過羊係走動少左咁 上季都會有幾下突破越位睇到
牙達其實真係要轉第二套進攻form 唔係死硬
快車期過驚佢都係贏唔到

諗起季初有人內戰 如果有得揀 高普教定達蛇教好

仲有巴丁

ozil 細爆 party 3中場

牙milk

牙達會證明自己 之後會連勝

見到阿狗柒到咁都唔想抽水了
希望臭閪達快啲收我皮
阿狗上到前四嘅慢慢抽我水又有咩所謂

有冇goal of the month投票

都想睇

十二碼

Auba pen 自動當選

贏家

老婆清唔好咁啦
邊個教都好啦 個個教練都有佢強弱既
頭幾場個個新教練接手都有蜜月期 依家先真考驗
咪睇下達蛇搞唔搞得掂 都唔差在比多一兩季啦
預左係重建時期

季初買客場波衫印奧巴美揚，依家唔敢著出街，越諗越覺得自己on9

認真講 牙達套進攻form係要執 佢眼中個前鋒應該係域荷斯 頂得停得波
兩翼應該係巴丁saka果type 自己去到波扭到波射到波比到波
無target man佢啲傳中變到無意義
而進攻太慢反擊得琴晚saka果球叫快

piers 同暗星一樣反左燒好多年啦

兩件垃圾

輸 2：8 果年 我印牛奶都仲敢著出去
依家連買都費事

課金有12碼好定
課龍門架好

2禾b

ronaldinho

Iwobi Mk 韋碧 同一星期贏波

究竟當初係咪呢啲球員問題呢

點講都係廢
auba 尋日都有兩個餐士
b2 畀 auba 嗰球龍都唔中真係過分
明知呢隊阿狗已經少 chance, 咁難得有得射都唔中龍

拿卡羊安比，賣撚晒呢四個算鳩數啦

成隊最有創造力嘅人係右閘比狗
兩球機會都係佢俾
笑撚到仆街

四人幫

改做佢打右翼算啦 葡哥打後衛

卡素個asm勁撚過晒呢4個

證明比狗不能棄

頓哥勁過auba啦

真係好撚on9
以前條後防紙咁薄
而家執好左個後防前面又唔撚識入波

頓哥支點屈到仆街
巴丁有finishing幫補頓哥 頓哥支點 Asm突破

應該幾撚屈

Partey 同 saka 傷幾耐

安哥真係呃 passport 廢老嚟

我哋雙閘最生性
T 仔有火, 比狗就當翼鋒

琴日Xhaka都係麻麻

如果想變返強隊 佢同c8都應該唔係正選料嚟

台慶唔帶口罩依家比天收

對上3次英超入波
全部比狗助攻/搏12碼
真核

當初俾阿迷屌既加齊迪斯

當初俾阿迷稱呼為愛狗既愛美麗

咁計應該八成人都要躝

出走既加齊迪斯 愛蛇 韋碧 禾比 Mk Monreal 同一周贏晒波

B2真心有進步 琴日一開波見佢熱血飛隡 落腳準左好多

其實係，某啲球員係咪真係值得著起阿狗波衫呢

愛蛇無贏 和真馬*

而家隊波無人敢轉身去波

佢打右翼算啦不如
又會回防 岩哂牙達

同pepe一樣廢足成場但有助攻

有文員中左招

我基下半季返黎la

rwb岩比狗
不過唔好再搵比狗掟界外球
成日弱智仔唔過頭

今季佢踢得算好啦
大部分機會都係佢創造出嚟

真心笑左

愛蛇都係俾落格狗累

PR: Sorry, no goal nominated for our men first team but let’s watch the beautiful goals from the wonder women and the amazing kids.👊🏻👊🏻
#wearefamily

呢個真 睇到眼訓個陣笑醒左

好似唔係吹過頭，係吹趷腳離地

基本都應該係啦
我地中場得 Party 係 Big 4 料
甚至奧燒宜家走下波都唔係

個個話40m賣禾b好抵 但其實40m用左喺比比度

我寧願睇痙攣步過人
佢真係過到

意假伊巴都可以尾機到啦

還老實認真講

阿仙奴可以係英超（仲要未必 big 6）正選得幾個
：Leno T3 Gabriel B2 Partey Auba (但最近都開始無 form)

Saka 半正選，但都仲係後生
Nelson Nketiah AMN 係杯賽

係咁，其他可以躝

好似以前學界啲波咁
街波都好多 比狗職業球員都有呢啲低級錯誤

今時唔同往日啦，宜家中游咋

巴丁半正選料
C8 xhaka pepe Elneny Cedric Holding Chamber盃賽料

Kola Mari Wilock 躝
Laca Willian兩件廢老都躝

而家個身重咗/大隻咗,無以前咁靈活

意假有得比

踢英超大隻緊要d

今季Pepe就算對比今季2b
都係pepe勁

但pepe始終唔穩定
暫時唔係正選爭前四料

你入錯貨唔關人事

依家屌走阿迪達，過兩年都係一鳩樣

講左好多次
係管理問題
包括老闆唔肯駛

你recruitment又係出事，72M 買個無腦，咁你要高狗仲邊有信心繼續畀錢？

所以個阿差都快躝

我又覺得暫時唔駛炒達囝
起碼達囝真係執掂後防
攻唔到球員既問題都好大
(AubaLacapepewillian
中場班人又唔識做波)

出年燒Luiz細梅papa完約
賣拖細爆拿卡

入番兩件攻中(aouar, szoxxxxx)搭partey

先有機踢到達囝心目中戰術

2b前排柒到飛起

2和b咪一樣咁廢
不過pepe要成70m姐

愛蛇回家吧

依家仲賴人腳真係好on9
依家唔係要每場456
係五場0生波入波
連般尼都多過你
臭蛇快啲執返好佢算數啦

我地阿仙奴
點解要J防守

屌啦 渣住呢堆人腳 唔係話好勁
但係而家入波仲少撚過卡數 同富臨一樣咋大佬
再加埋得失球仲係負數
我真係諗唔到點樣樂觀

咁佢都好死板
而且佢心目中既陣容可能永遠唔會出現

其實我唔係好覺防守真係有進步過
比盡叫 包皮真係好勁

咁你應該無睇波
邊個拎波 邊個即刻標出黎呢d 好明顯
點解會覺得無進步過

猁隻祖達都係四千萬咋

party 啦屌

靠真核 saka 算了
一出嚟即刻有返 d 希望, 希望唔係大傷啦

利買賣係好勁
賣隻垃圾畀錫菲 20m
jota 咁有料仲可以分期付款

pepe 都係分期, 但得到嘅係

依個真， 其實係人哋把握唔到多過防守好， 尋晚就算11打11一樣有好多球俾人打穿， 對維拉嗰場其實可以輸夠5球， 人哋一球詐糊一球我哋護到空門， 詐糊嗰球就算人地無越位遮Leno視線都唔會救到。 今季大家話防守好左我覺得其實係因為買左包皮， 佢表現好同我哋犧牲進攻換番黎

西甲榜首夢遺 第二拖 第三愛蛇

出走既人一字排開爭標
意甲 加齊迪斯第一 Mk第三

睇依家踢啲波
仲撚燥過十幾年無冠嗰陣
依家攻又唔得，守又唔覺得穩。

仲要咁多夜半西波。

做阿記球迷條命好賤

Ismaël Bennacer

以前愛狗守唔掂都仲有得攻下

戒睇凌晨西波啦

依家隊阿狗贏撚到意假d前列球隊再講啦

呢埸波真係完全唔好睇

愛蛇打進攻足球 對水晶宮個場禁住嚟屌 最尾var黑走papa個球

眾志

0:0 都唔穩

幾球中柱

無條柱應該起碼輸2甩

課咗金ga

達狗而家場場都閪波防守今年畀佢買啱咗g6所以穩咗好多

但進攻真係廢都仆街 冇form冇組織 仲要棄用ozil真係唔知佢諗緊乜

定啲黎， 達蛇並唔係一條濕鳩嚟， 應該試緊陣啫，總之trust the process

有冇 party saka消息

有party
不過45M就咁傷咗

成隊波一齊廢就唔好續個續個點名啦

唔洗咁急 最快都要等一日啦 party之前話兩星期可能下場就出到

依家話買pepe係高狗個仔bbq個時拍板，嚟緊會比錢買szoboszlai
爺爺年代就冇錢洗姐，依家洗咗咁多錢，高狗兩父子又有出力，唔應該再賴老闆

果陣有球迷
主場啲氣勢真係好勁
呢場打少個都禁住打 加埋細爆上身
58%控球 21射6中龍

佢地係仆街，但 Pepe 呢單野係 Raul + recruitment 問題

對維拉已經輸左三球
琴晚又比人中三次柱
未打小個之前一樣好多機會比人
對利物浦又失左三球 當第一球冇運
曼城個球就係標左出去輸
仲要今年曼城已經唔係之前個隊
李城個球 當細梅自爆唔計
得曼聯個場可以話守得幾好
錫飛聯入得4球
有一球都係對我地入 當佢射得靚

買一隻sell技術既黑鬼翼已經on9到震

老老實實真係想反達

岩呀 琴晚上半場中間成日比leeds輕鬆推進
唔係佢地啲人射術廢 球球飛機

琴日無埃無派

尋晚其實試吓出阿叔
會唔會好過saka

所以守到和 達蛇盡哂力

你靜啦 自己踢到成pat野咁仲咁多嗲

我上一件印嘅已經係Hleb，原本都冇諗住買，不過聽佢講話想留響阿記做legend, 有d感動到所以支持下，點知中伏

legend of contract premium now

老老實實其實依加買個攻中可能都唔係幫到幾多

唔係咁講 你試下琴晚攻中果個係szoboszlai 唔係韋帝
應該有啲野睇 有段個波係爭分波果下

咪最多DD

主要係班友走動好差，甚至無
跑又唔跑

簽完約係咁架啦 同埋踢慣左邊 唔識踢中間呀依家
成個拿卡咁

willock 踢左一場好波又打回原型

都係既 真係差一個做分波決定

換返派對圾防中
szoboszlai 打攻中應該好好多

其實係隊隊都識守你奧巴 先搞到咁

有價好賣啦
疤要唔要呀 60m即放

1001

笑死 羸完社區盾 個個叫佢renew extract 依家就變左做隻死狗

【唔識入波】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXLII

果陣我走得好前 都問定續約後會唔會做冗員
結果真係唔識入波

而家阿狗無野可以維穩 連入波贏波都幫唔到手

我係高狗就拎一舊錢出黎買下人維穩

咁事實係進攻d人真係麻麻

攞波轉身都唔夠膽，踢西咩